點解呢排成日見黃智賢做主角 下個禮拜又有佢既新劇 佢係咪上左位？

利申：覺得佢啲演技都幾好

T你老母VB

上星期海港城見到佢 幾型

唔好盲反好渦 討論下啲藝人都唔得咩

咁老先黎上位真情果陣好上啦

應該係cctvb冇人了 所以先推佢上嚟 算唔錯啦 咁老都可以彈起